Robô que faz caminha 100 pixels para frente e 80 para trás enquanto procura um alvo. O alvo encontrado, é feita uma análise da sua distância e assim é escolhida a melhor potência de ataque.
Foi uma experiência interessante.